是日狗食，要屌請入....

加杯茶

自己煮？

係

幾好呀巨巨

件雞扒整得幾靚

點解要係茄汁豆呀！！！！

bb下次請你食

thx

幾好食吖

想食

茄汁豆分開唔會好啲？

連埋啲強食好正

下次整比你食

正

自己整

做咩咁多餸呀！今日

講真依家出去食飯都差唔多呢啲水準 不過價錢就貴一貴
Btw 好似都幾正

當然自己整喇
早餐要食得多

廿幾蚊成本

係幾正

你仆街啦，咁正仲話狗食日日早餐我都係咬兩舊方包就當一餐，咁我呢d叫咩

巨巴好好味咁

今次ok喎

飲食台乜鳩都狗食喇